理大學生：九西李傲然食人血饅頭

《人血饅頭》
作為李傲然四年大學同學，我最後一次解釋，點解李傲然人格有問題。

1. 校內多次霸凌同學，至少兩人，包括我在內，係需要睇醫生同輔導。我曾經係大二想自殺，唔明白點解參與學運，會成為佢欺凌我嘅因由，係人前人後中傷我，想人排擠我。當時我諗，如果寫遺書，我會話比世人知，我經歷過咁樣嘅痛苦；

2. 校內及宿舍性騷擾不只一名同學，有人證；

以上兩單都曾經向部門同校方投訴，無果。而李傲然係理大學生校董，與校方又傾又砌，關係良好，經常自傲與高層食飯傾計。

3. 理大首次民主牆爭議，冷眼旁觀，幾乎同校方入密室會談（因在場學生無意參與閉門會議先走出嚟）；

4. 理大第二次民主牆風波，係校長室外有同學與校方有肢體接觸，後來李傲然因爲同場而被罰，多次埋怨被踢出校嘅學生手足連累佢被校方處分；

5. 19年11月理大圍城，早早離開理大，以便準備區選同接受傳媒訪問，自言理大手足食盡政治紅利上位。

此人向來校內論政時，立場曖味不明，係誠信存疑嘅投機份子，再者私德有虧。我終生不會與此人合作，再以人格擔保以上內容屬實。諸君自行判斷真假好壞。

利申：我與所有有意參選者無關係，此時自白，只為正視聽，唔希望有人因其受害。今次係我最後一次提起佢，因為每次談論佢，對我都係一種二次傷害。
（需要嘅自行轉載）
—————————————————————-
其他人補充：

「關於第三點，我唔係記得太清楚。但好似係第一次民主牆事件入面，佢有sell 過大家「只要不再講港獨」，就可以keep 民主牆。

1. 曾經係第一次民主牆事件公投後，公開於校董專頁表示要退出了，唔會再搞學校野。但之後仍選校董。同埋好似做埋評議員？公關了得，誠信無乜。

2. 開設Polyu Instant 去玩學生會fake news 同網絡欺凌，幫我改左個花名叫野豬，我幾鍾意。但就唔知其他俾佢用instant 搞鳩既人頂唔頂得住啦。

3. 中學畢業後呢，就先拿左一個野雞大學學位去星河教育做助教，並建議K.O ten 賣呢個 大名鼎鼎嘅「全攻型收音機」，呢點大家見到呢個人心地有幾差啦。」

Source:

Push 1

Push 2

Push 3

Push 4

Push 5

poly舊生
識佢嘅人都知佢個格有幾西
賤績彪炳
而家仲群埋健吾個d
選區議員個陣一打一建制都由佢
而家彈出彈入識佢嘅真係要出嚟推爆佢

post呢條友既係咩來頭

Poly 人出黎聲討佢啦
關sir好撚慘

理大學生關社組 原post係搞學運的

有留意開都知條友混吉

投機取巧無人能及

其實大把poly人知佢咩料

LM

咁仆街

我唔係poly人都聽好多 叫poly人一齊推啦

依排咁多屌佢既post

性騷擾啲男學生先惡頂

On9 佢份人閪就唔係新聞黎嘅 既然佢都話要選咁緊係比選民多啲資訊知啦

太多忽然黃

只信蕭生

幫你推
一路都覺得呢條友真係好撚作狀

忽然黃

係好撚核突-.-

佢係咪gay

是 sexual harass過男人